黑警元朗荃灣北角又唔去，係都要去大埔尖沙咀搞事係咩玩法？

係咪元朗荃灣北角交畀黑社會管理，

而黑警就去其他各區恐嚇香港市民？

所以話黑警冇一個係無辜！

我都覺得係警方嘅部署！ 荃灣警署不嬲多文職 同多阿嬸阿伯 根本無乜防暴！ 警方直接唔理 叫黑社會治理！

幫推 覺得北角荃灣係警察少防暴嘅盲點 但首先我地要夠人處理理黑社會鄉黑福建佬

軍師，房內冷氣是否足夠？

可惜北角荃灣對國際無乜迴響 尖沙咀比較多遊客
其實搞到熊貓酒店班大陸人都ok

因為請咗黑幫睇場囉

而家去左荃灣交戲